（生物專題）蚊有冇存在價值

個人好討厭蚊，所以就諗下呢種生物如果絕左種會點 諗諗下覺得佢除左人會大規模殺佢之外，基本上冇咩天敵會威脅到佢，又對食物鏈好似冇乜幫助 大家可以一齊討論下

好想蚊永遠消息

曱甴都係

仲有烏蠅

曱甴死曬會影響全球氮氣循環

留名學野

蚊係好多昆蟲／動物既量食，係有用既。

個人好討厭樓主，所以就諗下呢種生物如果絕左種會點 諗諗下覺得佢除左人會大規模殺佢之外，基本上冇咩天敵會威脅到佢，又對食物鏈好似冇乜幫助 大家可以一齊討論下

人類咪比番人類威脅囉，所有野都會自行調節，你太睇小大自然了

蚊有助傳播細菌 幫助垃圾分解 好似係

吸人血嘅蚊呢，好似係一啲品種雌性黎？

做高登神獸嘅糧食

仲有非洲人
佢地會收集蚊嚟做蚊餅
補充蛋白質